{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022082386914/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 헤비 트윌 셔츠 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド名は8secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回の商品はFW22 / 422964EY1Aで、スナップ留めとリラックスしたフィット感で季節の変わり目のアウターとして活用するのに最適なアイテムです。 また、しわになりにくい素材で製作され、快適な着用が可能です。 表地はポリエステル82%、レーヨン17%、ポリウレタン1%の素材になっており、洗濯方法をご案内しますと、第一に、濃い色と明るい色は別々に洗濯し、第二に、漂白剤を使用すると脱色することがありますので、使用しないよう注意してください。 第三に、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると一部脱色や毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。 また、第四に、十分に洗濯して洗剤が残らないように注意しなければならず、第五に、洗濯時には軽く手洗いしてこそ飾り物が落ちないようにします。 第六に、機械洗濯による製品損失は保護されないので注意する必要があります。 第七に、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければならず、第八に、金属副材料は肌と直接摩擦しないようにしなければならず、装飾物がある場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水で洗濯する場合は、金属付着物によってサビが生じることもあるので注意してください。 第一に、体質によって皮膚アレルギーが発生することもありますので、着用する際は注意が必要で、第二に、白い製品に色移りする恐れがありますので、着用時は注意が必要です。 第三に、水洗いの際には若干の収縮が発生することがあり、最後に摩擦によって毛羽立ちができ、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管の際は注意してください。 また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名は8secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなシーズンに最適ですか？",
            "answer": "この商品は季節の変わり目のアウターとして活用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "この商品はスナップ留めとリラックスしたフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地はポリエステル82%、レーヨン17%、ポリウレタン1%の素材です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯方法は、濃い色と明るい色を別々に洗濯し、漂白剤を使用しないように注意し、服を裏返して洗濯し、こすったりねじったりしないように洗濯し、洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いして飾り物が落ちないようにする、という方法です。"
        },
        {
            "question": "この商品はしわになりにくい素材で作られていますか？",
            "answer": "はい、この商品はしわになりにくい素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯に注意すべきことは何ですか？",
            "answer": "洗濯時には機械洗濯による製品損失に注意し、暖房器具や高温のアイロンかけ、金属副材料の肌への摩擦、装飾物の首の絞め具合や人体への害に注意する必要があります。また、水で洗濯する場合は金属付着物によるサビや収縮、摩擦による毛羽立ちや変色にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時の注意点は何ですか？",
            "answer": "着用時には体質による皮膚アレルギーや白い製品への色移りに注意が必要です。また、水洗いの際には若干の収縮や摩擦による毛羽立ち、強い日差しや照明による変色にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 520
    }
}